咁早起身既你 做咩？

番工呀 屌

溫書

訓覺

X2

等緊訓覺

飲茶

行緊去搭車返工

未訓

準備番工

紮醒等多陣就準備返工

翻學

已經返到

訓唔到教 嚴重失眠 4點有試過訓一個鐘自己醒左
一陣仲要返工 我好depressed

所以上黎講下嘢 唔知自己可以做咩 好無助

根本訓唔著

打丁

準備訓教

扮工

疴屎

考試

睇ielts

晨運

岩岩先寫完paper